{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040476",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10042083",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 키즈몽풀빌라(황태해장국 조식무료제공)"
    },
    "text": "抱川キッズモンペンションは、干しスケトウダラの酔い覚ましスープ朝食を無料提供してくれる宿です。 入室時間はご利用当日の15時から22時までで、退室時間はご利用最終日の11時までです。 子供たちと一緒に泊まるのに適した宿で、お客様のレビューでは社長の親切なもてなしと未就学児たちが遊びやすい施設、きれいな宿、そして面白いアミューズメント施設などが賞賛されています。 清潔度とベビー用品の完備度に優れ、野外活動を楽しめる渓谷やプールも提供されています。 宿は老朽化していますが、きれいに管理されており、プールとともに除湿機、浄水器、哺乳瓶消毒器、洗濯機などの生活用品が備えられていて便利です。 プールの水に問題がある可能性があるので、水の管理にもっと気を使わなければなりません。 結露現象とアリがいますが、全体的に満足できる宿です。 スパ/ジェット施設が利用でき、バーベキューパーティーも楽しめます。 宿にはインターネットが可能な客室、メゾネットタイプの客室もございます。 朝食はファンテヘジャンククを無料で提供し、駐車とピックアップサービスも可能です。 ファミリーペンションとしてコーヒーを無料で提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "抱川キッズモンペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "ご利用当日の15時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "抱川キッズモンペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ご利用最終日の11時までです。"
        },
        {
            "question": "抱川キッズモンペンションは子供と一緒に泊まるのに適していますか？",
            "answer": "はい、子供たちと一緒に泊まるのに適した宿です。"
        },
        {
            "question": "抱川キッズモンペンションではどのような施設がありますか？",
            "answer": "社長の親切なもてなしと未就学児たちが遊びやすい施設、きれいな宿、そして面白いアミューズメント施設などがあります。"
        },
        {
            "question": "抱川キッズモンペンションの宿は清潔ですか？",
            "answer": "はい、宿は清潔に管理されています。"
        },
        {
            "question": "抱川キッズモンペンションの宿にはどのような生活用品が備えられていますか？",
            "answer": "宿には除湿機、浄水器、哺乳瓶消毒器、洗濯機などの生活用品が備えられています。"
        },
        {
            "question": "抱川キッズモンペンションのプールは利用できますか？",
            "answer": "はい、プールが利用できます。"
        },
        {
            "question": "抱川キッズモンペンションのプールの水に問題はありますか？",
            "answer": "プールの水に問題がある可能性があるので、水の管理により気を使っています。"
        },
        {
            "question": "抱川キッズモンペンションの宿にはスパ/ジェット施設がありますか？",
            "answer": "はい、宿にはスパ/ジェット施設があります。"
        },
        {
            "question": "抱川キッズモンペンションの宿にはインターネットが可能な客室がありますか？",
            "answer": "はい、宿にはインターネットが可能な客室があります。"
        },
        {
            "question": "抱川キッズモンペンションの朝食は無料ですか？",
            "answer": "はい、朝食は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "抱川キッズモンペンションでは駐車とピックアップサービスが可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車とピックアップサービスが可能です。"
        },
        {
            "question": "抱川キッズモンペンションはコーヒーを無料で提供していますか？",
            "answer": "はい、ファミリーペンションとしてコーヒーを無料で提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 517
    }
}